ipad全貼合螢幕到底重唔 重要??

如題

美觀同厚薄你接唔接受到

自己去掃芒就知

如果寫筆記嘅話我認為唔重要